火燒裝甲車

我啱啱都睇到 真係超撚型呀

唔好開心住 班手足仲係劣勢 救人！

燒完有無辦法衝出去呀

利申唔係現場 趕緊過去

唔好J，大包圍呀

有心救理大，就全面癱瘓

咁易燃？
黑警自己放火